柳俊江: 警方已猶如活在自己的王國 超越指鹿為馬地抹黑史實 猶如納粹德軍般的極權

.
作為一個本地記者，有幾個在職業生涯中要直視活生生的新聞打壓？資深傳媒人柳俊江形容，今日警方已猶如活在自己的王國內，擁有一己的政治操作，不需要再為香港政府或是任何派別去服務，甚至連「法律程序已經唔係一套值得（警方）尊重嘅嘢」，只不斷做壯大聲威的「打飛機」舉止，「超越指鹿為馬」地抹黑史實。他形容面對猶如納粹德軍般的極權，無法埋身肉搏，認為市民必須加強對真相的尋求，記住今天的所有事。

指鹿為馬唔係為左欺騙
而係要搵出反對既人

趙高欲為亂，恐群臣不聽，乃先設驗，持鹿獻於二世，曰: 「馬也。 」，二世笑曰: 「丞相誤邪? 謂鹿為馬。 」，問左右，左右或默，或言馬以順趙高。

係日匪皇軍